915想去銅鑼灣shopping

我屋企有兩個廢老話要去shopping, 作為孝子諗住去食餐勁先再shop。有乜嘢啱廢老食？

歡迎手足一齊食

去皇室寶食和民，或tower 555 下面有平野食

食飽齊齊行街，振興經濟！